有無女仔中意行山睇昆蟲？

如題

冇

比啲希望黎好喎

真係唔會有，見到即刻鳩叫/喊

夜喇 訓啦

鳩叫既大把

睇昆蟲無問題，行山唔ok

夢到呢d女仔既機會大過遇到

已經好好

好驚昆蟲

有又點？

想睇你下面條竹節蟲

可以幫手打甲由

最中意同男朋友一齊行山睇昆蟲